# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-09 15:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: templates/About.html:10 templates/index.html:141
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: templates/About.html:13
msgid ""
"We are for student of ACM honored class in SJTU, and this is a page as our "
"homework."
msgstr "我们是来自上海交通大学ACM班的学生，这个网站是我们的作业。"

#: templates/About.html:17 templates/ChangeInfo.html:17
#: templates/Signup.html:17 templates/Signupadmin.html:27
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: templates/About.html:17
msgid "Work Done"
msgstr "负责内容"

#: templates/About.html:20
msgid "Web Page"
msgstr "网页"

#: templates/About.html:21
msgid "Link of the HTML with the back programme"
msgstr "前后端连接"

#: templates/About.html:22
msgid "test code (the activities concerns users)"
msgstr "后端（与用户有关部分）"

#: templates/About.html:23
msgid "test code"
msgstr "后端"

#: templates/Add_train.html:12 templates/Add_train_in_class.html:8
#: templates/Add_train_in_station.html:8
msgid "You have complete"
msgstr "您已完成"

#: templates/Add_train.html:20 templates/Add_train.html:21
#: templates/AskTrain.html:17
msgid "Train name"
msgstr "列车名称"

#: templates/Add_train.html:22 templates/Add_train.html:23
msgid "Train catalog"
msgstr "火车类型"

#: templates/Add_train.html:24 templates/Add_train.html:25
#: templates/AskTrain.html:37
msgid "Number of Station"
msgstr "车站数"

#: templates/Add_train.html:26 templates/Add_train.html:27
msgid "Number of classes"
msgstr "座位等级数"

#: templates/Add_train.html:29
msgid "Continue filling in name of classes"
msgstr "点击继续（填写座位等级名称）"

#: templates/Add_train_in_class.html:13
msgid "Please input the name of all classes"
msgstr "请输入所有座位等级的名称"

#: templates/Add_train_in_class.html:20
msgid "Continue(fill in all stations)"
msgstr "点击继续（填写站点信息）"

#: templates/Add_train_in_station.html:17
msgid "Name of stations"
msgstr "车站名称"

#: templates/Add_train_in_station.html:17 templates/AskTrain.html:37
#: templates/SeekTickets.html:80
msgid "Arriving time"
msgstr "到达时间"

#: templates/Add_train_in_station.html:17 templates/AskTrain.html:37
#: templates/SeekTickets.html:80
msgid "Departure time"
msgstr "出发时间"

#: templates/Add_train_in_station.html:17 templates/AskTrain.html:37
msgid "Staying time"
msgstr "停留时间"

#: templates/Add_train_in_station.html:19 templates/AskTrain.html:41
#: templates/SeekTickets.html:103
msgid "Prices"
msgstr "价格"

#: templates/Add_train_in_station.html:33
msgid "Submit and create the train!"
msgstr "提交以创建火车"

#: templates/AskTrain.html:8 templates/Buyhistory.html:9
#: templates/SeekTickets.html:74
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: templates/AskTrain.html:14 templates/SeekTickets.html:80
#: templates/query_train.html:11 templates/query_train.html:12
msgid "Train id"
msgstr "火车id"

#: templates/AskTrain.html:20
msgid "Catalogs"
msgstr "类别"

#: templates/AskTrain.html:23
msgid "Start station"
msgstr "起始站"

#: templates/AskTrain.html:26
msgid "Ending station"
msgstr "终点站"

#: templates/AskTrain.html:67
msgid "Delete check"
msgstr "确认删除"

#: templates/AskTrain.html:73
msgid "Are you sure you want to delete this train?"
msgstr "您真的确定要删除这班火车?"

#: templates/AskTrain.html:76 templates/SeekTickets.html:126
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/AskTrain.html:77
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/ChangeInfo.html:14 templates/ChangeInfo.html:28
#| msgid "Change profile"
msgid "Change user info"
msgstr "更改用户信息"

#: templates/ChangeInfo.html:15 templates/Signup.html:15
#: templates/Signupadmin.html:25
msgid "Email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: templates/ChangeInfo.html:18 templates/Signup.html:18
#: templates/Signupadmin.html:28
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: templates/ChangeInfo.html:19 templates/ChangeInfo.html:20
#: templates/Login.html:19 templates/Signup.html:19 templates/Signup.html:20
#: templates/Signupadmin.html:29 templates/Signupadmin.html:30
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/ChangeInfo.html:21 templates/ChangeInfo.html:22
#: templates/Signup.html:21 templates/Signup.html:22
#: templates/Signupadmin.html:31 templates/Signupadmin.html:32
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: templates/ChangeInfo.html:25 templates/Signup.html:25
#: templates/Signupadmin.html:35
msgid "show password"
msgstr "显示密码"

#: templates/ChangeInfo.html:32 templates/Signup.html:32
#: templates/Signupadmin.html:44
msgid "Already has an account? Click"
msgstr "已有账号？点击"

#: templates/ChangeInfo.html:32 templates/Login.html:40
#: templates/Signup.html:32 templates/Signupadmin.html:44
msgid "here"
msgstr "这里"

#: templates/ChangeInfo.html:32 templates/Signup.html:32
#: templates/Signupadmin.html:44
msgid "to log in"
msgstr "以登录"

#: templates/Error.html:9
msgid "There is something wrong with the url you have just entered"
msgstr "你访问的网址有误"

#: templates/Error.html:9
msgid "Home page"
msgstr "主页"

#: templates/Error.html:12
msgid "The page will be automatically go to the home page after 10 seconds"
msgstr "将在10s后自动跳转。"

#: templates/Error.html:12
msgid "There are"
msgstr "还有"

#: templates/Error.html:12
msgid "seconds rest"
msgstr "秒剩余"

#: templates/Login.html:14
msgid "Please log in"
msgstr "请登录"

#: templates/Login.html:15
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: templates/Login.html:32
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

#: templates/Login.html:36
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: templates/Login.html:40
msgid "No account? Click"
msgstr "没有账号？点击"

#: templates/Login.html:40
msgid "to register"
msgstr "注册"

#: templates/SeekTickets.html:80
msgid "Train catalogs"
msgstr "火车类型"

#: templates/SeekTickets.html:80
msgid "Starting station"
msgstr "起始站"

#: templates/SeekTickets.html:80 templates/searchtrain.html:22
#: templates/searchtrain.html:23
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: templates/SeekTickets.html:100
msgid "remaing"
msgstr "剩余"

#: templates/SeekTickets.html:111
msgid "Buy now"
msgstr "立即购买"

#: templates/SeekTickets.html:117
msgid "Please choose the amount you want to buy"
msgstr "请选择购买的数量"

#: templates/Signup.html:14 templates/Signupadmin.html:24
msgid "register now"
msgstr "注册"

#: templates/Signup.html:28 templates/Signupadmin.html:40
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: templates/index.html:20
msgid "Breaking!"
msgstr "惊喜！"

#: templates/index.html:21
msgid "You now have the chance to register an account with admin's privilege"
msgstr "你现在可以有机会创建管理员账号（只要你是大陆ip）"

#: templates/index.html:22
msgid "Sign up now!"
msgstr "现在注册"

#: templates/index.html:40
msgid "Open source"
msgstr "开源"

#: templates/index.html:41
msgid "Safe, Stable"
msgstr "安全，稳定"

#: templates/index.html:42
msgid "Browse Code"
msgstr "浏览源码"

#: templates/index.html:68
msgid "Search tickets"
msgstr "搜索车票"

#: templates/index.html:69
msgid "Search for the remaining ticketes"
msgstr "搜索余票"

#: templates/index.html:70 templates/index.html:76 templates/index.html:83
msgid "View details"
msgstr "查看详情"

#: templates/index.html:74
msgid "Search booking history"
msgstr "查询订票历史"

#: templates/index.html:75
msgid "Search for what you have booked"
msgstr "查看你的订票信息"

#: templates/index.html:81
msgid "Search with tranid"
msgstr "用trainid搜索"

#: templates/index.html:82
msgid "Just for fun and for those who know very well what does this mean."
msgstr "仅供娱乐，供明白这是什么的人点击（慎入）"

#: templates/index.html:140
msgid "Back to top"
msgstr "返回顶部"

#: templates/layout.html:34
msgid "Train Tickets Selling System"
msgstr "火车订票系统"

#: templates/layout.html:41
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/layout.html:44
msgid "About"
msgstr "关于我们"

#: templates/layout.html:48
msgid "Style"
msgstr "切换风格"

#: templates/layout.html:51
msgid "Square"
msgstr "方角"

#: templates/layout.html:53
msgid "Rounded"
msgstr "圆角"

#: templates/layout.html:59
msgid "login now"
msgstr "现在登录"

#: templates/layout.html:60
msgid "sign up now"
msgstr "现在注册"

#: templates/layout.html:64
msgid "User id:"
msgstr "你的User id:"

#: templates/layout.html:66
msgid "Change profile"
msgstr "更改用户信息"

#: templates/layout.html:67 templates/searchtickets.html:7
msgid "Search for booking history"
msgstr "查询订票历史"

#: templates/layout.html:70
msgid "Add train"
msgstr "添加车次"

#: templates/layout.html:71
msgid "Search for train"
msgstr "搜索车次"

#: templates/layout.html:78
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/query_train.html:7
msgid "Seach Train"
msgstr "查询车次"

#: templates/query_train.html:10
msgid "Please enter Trainid"
msgstr "请输入trainid"

#: templates/searchtickets.html:13 templates/searchtickets.html:14
#: templates/searchtrain.html:26 templates/searchtrain.html:27
msgid "Departure Date"
msgstr "出发日期"

#: templates/searchtickets.html:25 templates/searchtrain.html:60
msgid "Search Now"
msgstr "搜索"

#: templates/searchtrain.html:7
msgid "Search for trains"
msgstr "搜索车次"

#: templates/searchtrain.html:18 templates/searchtrain.html:19
msgid "Start"
msgstr "始发地"

#: templates/searchtrain.html:34
msgid "Check this means you accept at most one time's getting off the train"
msgstr "勾选此项代表你接受最多中转一次的火车"
